凱詩美容, 如果有免費試做(唔駛比$98), 我都想試下...

【凱詩美容】精神殘疾人士被呃3.7萬 職員稱自願簽賬拒退款

【星島日報報道】消費委員會召開記者會，點名批評凱詩美容（Pretty Beauty Centre）以不良手法營銷，不但利誘消費者光顧，再高壓硬銷大額療程、誤導合約條款及收費，更疑向肢體傷殘及精神狀況有異的弱勢人士，作出不當影響，以令他們購買高價的療程。

被點名的凱詩美容擁有16間分店，提供美容護膚、纖體修身，以及醫學美容等服務。消委會根據該商戶涉及的投訴個案，歸納為4項常見的不良銷售手法，其中部分投訴個案涉及銷售人員，懷疑向肢體傷殘及精神狀況有異的弱勢人士，作出不當影響，以令他們購買高價的療程。儘管投訴人家屬其後向商戶提供無行為能力的醫生證明，但凱詩美容卻堅持這些個案的當事人均自願購買，拒絕退款。

其中一宗個案的男事主為無行為能力人士，早年因車禍傷及腦部，持有殘疾人士登記證。他於今年年初接獲凱詩美容職員來電，邀請他以98元試做價到上水分店接受美容療程，期間按照職員要求交出信用卡，並簽帳5張合約，涉及款項3.7萬元。男事主的胞兄發現後，到美容中心交涉要求退款，惟美容中心以男事主自願購買為由，拒絕退款。

其他的不良銷售手法包括，以低價體驗療程或招募神秘顧客作招徠，誘使消費者親身到訪美容中心，美容師或銷售員再以高壓及硬銷的手法，迫使消費者購買高價療程，部分消費者抵受不了長時間疲勞轟炸的推銷，為求脫身，最終被迫同意購買療程；亦有銷售人員及美容師為求能順利開單，在推銷過程中提到的價錢、療程效果及合約條款等含糊其辭，消費者最終發現收費和療效均與實際不符。

另外，銷售人員以各種理由，包括免費禮物或抽獎等，哄騙消費者交出信用卡作登記，更表明不會簽賬，但最終卻沒有信守承諾，在未有取得當時人同意之下，擅自完成信用卡的簽賬程序。

試過
如果得閒有時間又冇地方想去
去訓一個鐘靜下都唔錯

唔會係咁轟炸你sell你買？

之前睇過個post
有位醒目巴打淨係帶左$98蚊去做
撚到間野一棟都冇

搵條美容妹轟炸你條J, 如果唔比錢買野就炸到你精盡人亡...

會，我企硬唔買

有無link

笑死 佢好似話淨係拎左幾十蚊落街買野食 , 班仆街連果幾廿蚊都想昆埋

D美容雞日日打電話過黎sell, 今日終於忍唔住...